{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017009?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서산 서산호텔"
    },
    "text": "ランドリーでは無料で利用できる洗濯機と乾燥機が用意されています。 洗濯機は16kgと3.5kgの2種類のサイズでご用意しており、乾燥機は9kgです。 洗剤も備えられており、便利にご利用いただけます。 駐車スペースは大型駐車場と地下駐車場の両方をご利用いただけます。 ホテル周辺には瑞山市庁までは5分距離、ターミナルまでは10分距離でアクセスしやすく、美味しい店もたくさんあります。 客室には最高級の寝具類が提供され、ベッドはシモンズの最上位モデルであるビューティーレストベッドを使用しています。 布団、枕、トッパーはグースダウンで快適な寝床を提供します。 無線インターネットは全客室にWi-Fiが設置されており、無料でご利用いただけます。 また、客室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、より清潔で便利な環境を提供します。 毎日電解水機殺菌水を使って客室内で消毒をしており、静音冷蔵庫まで備えており、安らかな睡眠を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "洗濯機のサイズは何種類ありますか？",
            "answer": "洗濯機は16kgと3.5kgの2種類のサイズがあります。"
        },
        {
            "question": "乾燥機の容量は何キログラムですか？",
            "answer": "乾燥機の容量は9kgです。"
        },
        {
            "question": "洗剤は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、洗剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは大型駐車場と地下駐車場の両方を利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのくらいの距離でアクセスできる観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には瑞山市庁までは5分距離、ターミナルまでは10分距離でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "客室には最高級の寝具類が提供されます。ベッドはシモンズの最上位モデルであるビューティーレストベッドを使用しています。布団、枕、トッパーはグースダウンで快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "無線インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にWi-Fiが設置されており、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機とウォッシュレットが設置されており、より清潔で便利な環境を提供します。また、毎日電解水機殺菌水を使って客室内で消毒をしており、静音冷蔵庫も備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "最高級の寝具が提供されています。ベッドはシモンズの最上位モデルであるビューティーレストベッドを使用しており、布団、枕、トッパーはグースダウンで快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料の設備はありますか？",
            "answer": "はい、客室には無料で利用できるWi-Fiが設置されており、空気清浄機とウォッシュレットも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 486
    }
}